紅土好唔好住？

住紅磡、土瓜灣ge手足覺得點？想搬去果頭有咩要留意
想搵果邊但真係好小兩房盤，一係好貴一係好殘，冇咩中價盤

冇teargas既淨土 你話呢

中價既意思係幾多$ ？

紅磡好好多
土瓜灣接受到永久冇地鐵其實ok
沙中線開到車已經係bonus

樓主口中既中價盤既價錢係？

600萬左右...因為4-500萬已經係最低
而家600萬都已經唔多選擇

我發現多數呢d所謂淨土都係被染紅得特別勁

土瓜灣交通好方便 過海兩個站就到隧道 玩得太晏無車尖沙咀可以行翻屋企 但無咩好食
但如果住近海心果邊都幾舒服 無咩人又靜
P.S. 由出世住到依家

一定係架拉
個邊2x、3x 樓齡既都還可以～5xx至6xx萬間隔算實用
新樓就環海東岸

九龍灣先係

傲雲鋒

土瓜灣正啊 但唔好住下路 成街大陸團
不過而家已經算少左

超多大陸閪喎

還好嘅 不過有好多新移民同廢老

仲有好多唐老舊到死。
每步十零個廢老

開口中啦

黃埔有社區主任直播期間中TG！

土瓜灣巴士其實幾方便，上路無下路咁雜同比較乾淨，北帝街幾多嘢食，近海心比較靜，校網仲好好

無需要搭黨鐵
土瓜灣勁多巴士
唯一唔好住嘅原因係勁多廢老

去邊都勁方便
世界既中心
平時朋友聚會既地方（eg旺角尖沙咀）都可行到返黎
應該大部分地方都可以坐巴士到
我諗就算開左黨鐵之後我都唔會點坐

去d好近既地方都要等小巴好辛苦喎 等到人都顛

利申 出世住到而家
將會搬走 支持唔搭黨鐵

我好少等小巴
就算搭都係旺角/何文田小巴
紅van係站頭好快開

點解咁講 好多都17-19k/呎